MSI laptop 自己加 ram 同埋 SSD

有冇巴打知道自己加會唔會冇咗保養 ,同埋其實係咪好容易 見到間代理F字頭...

改就一定冇保養
但係你還完番再去代理保養就可以

Thx...但係我見佢有個白色label...但係睇落拆螺絲應該郁唔到佢